有冇諗過幫班狗同高官落降頭

我覺得可以一試

開錯台

飛頭降 !